美容院真係有人確診

真係超強回力鏢

P 牌推唔郁

10

唔洗關 有民建聯照

9

8

7

6

5

4

3

笑撚死
岩岩先話唔包 呢加確診
聽日又話關

2

幫推

1

推

Push

正苦又係禁慢一步

但點解無新聞

葛珮帆：美容院、按摩院及會址不需關門 政府即將澄清

政府澄清左未

地盤佬都未中，美容院中

Up